我根本就係會員名押韻嘅始祖！！！

唔信起9我底 之前太忙先冇作落去

冇 毒撚想比人讚

日後盡量別教今天的淚白流